iPhone XS MAX用戶入一入嚟

你地開唔開到個WiFi share?

可以，你去問下csl.啦

重新開機>csl. 最新電認商版本應該係33.0，通常更新完重新開機可以開番個人熱點

係33.0但係都係唔得

要去返CSL搞？

你聽日都未得就去搵佢
因為之前wificall我都試過呢個問題

好既,唔該

開到

用到喎

行真4G 雙卡雙待?

未

too bad

好似之後更新會有

唔知係咪真

你地知唔知iphone xs max點樣set個電池%係右上角？係咪冇得搞

x 果時開始已經冇得搞
一定要拉下

以為個mon大咗可以set返

好唔方便

鍵盤 有無得將揀輸入語言同個語音輸入 縮返上去一行過

其實佢比人揀show %唔show電池logo重好啦

現在成日撳錯，好煩

我想問有冇人用完皮套部機好慶

有無人識搞